新手報水電課程一問

我想報讀水電既課程之後考牌
想問工聯會既有無得諗或者有咩介紹